我點解要尊重你 你揸的士咖嘛

呀sir好有型

的士佬: 我點解要尊重你 你做狗咖嘛

佢最尾係咪話要燒咗架車？

我唔知，好似係恐嚇
唔好推